有無手提電腦推介?

聽人講MSI好似唔錯
筆直10000蚊內
用作打機，睇片，文書，同埋做功課(Maya/Unity)

同求notebook
主要用下sap2000, autocad同玩下steam d game

macbook pro

Dell or lenovo

msi qc差

macbook無得打機

唔打

唔打機我要部電腦黎做乜

我玩嘅game效能唔洗太高

lenovo p series

ps4

好多人買左電莖notebook十年都唔打一次機
拎出街好似舉鐵咁。。on99

我屋企無電腦用 壞左
想買部可以拎返學校

連登標準答案
Amazon買 Gigabyte Aero15